做GYM整傷左膊頭

左邊膊頭關節都痛左年幾 無咩點埋
一做推胸 推膊 受壓就會痛 頂多做到90度 超過90度就痛落唔到去 同埋用引體架2邊做3頭落去果下太低就痛到落唔到
之前休息左4個月一做番做會痛 應該睇西醫定跌打好

用錯力
錯姿勢
應該都係哩啲問題

覺得大機會係圓肩
你搵下資料自己似唔似

可以試試拔一拔罐睇下傷痛位置咩情況(係唔係深紫)，之後再睇下情況。

健身呢種高重量負荷既運動，唔應該超過90度。擔心刺激唔夠既話，減低重量高次數慢做，比較安全